離開我個夢

今日已經係第十七日夢見你

有冇咁撚犀利

就係咁堅

夢到佢都叫做仲有接觸

好辛苦 有時逼自己起身 再訓返又係佢

我會唔想醒

我就快到見唔到佢 得返夢 哈哈... 咁樣好痛

慣左個種痛
麻木左之後會開始享受

夢有佢。醒左倍空虛

上面既巴打唔可以唔信樓主架
我每隔一日就見到ex 好辛苦
我明 我真係明 樓主努力 要堅強

可能我變態
幾享受呢種空虛

點解唔肯走 明明冇諗佢 反而晚晚見到佢
空虛好痛 最痛係夢醒去搵佢同倍夢唔同